位高權重，而未結婚嘅女人真係恐佈

女人，三十歲以上而未婚，又高職位，十個九個神經質
嫁咗份工，一俾佢吔上位有權有勢就鐘意折磨人
我自己都係絲，都覺得，呢類女人總係缺乏leadership,成日搵位入，對人咆哮，迫死人先開心，最鐘意恰𡃁仔𡃁妹
如果女人要成為一個阿頭，無可否認佢要有啲男人特質

已經結婚嘅女人起碼有返啲母性同情心會體諒下，真心你放過其實都放過自己

今日先被呢類女人恰完先呻下

有冇諗過到時殊途同歸

冇，自己返工對咩都好好，唔會對人耍大牌

通常自己對人 mean 都唔會覺得自己對人 mean

你又知我係咩人

其實你好善良
連ptgf你都唔覺係雞
估你唔會對待人差得去邊 咩都往好方面睇
有好有唔好

扮女人嘅假膠

Ptgf唔係雞，自己都唔會隨便屌人

哦！

唔隨便屌人同侮辱人係好事
但Ptgf真係雞呢

根本就係人品問題
不論年齡、有冇結婚、有冇生仔，同埋職位，賤格就係賤格
正所謂江山易改本性難移，天生個格衰，做咩位都做埋d賤格嘢，差在佢地可以對邊個賤格

ching 睇佢d語氣同思想 係真女人嚟

由經驗所知
結左婚生埋仔女都可以好閪
老公都怕左佢（佢自己講既）

agree

但我遇過多數閪女人都係未婚又上到位

但呢類女人往往又未係最大粒嗰個，最大粒嗰個冇咁閪

呢類我都遇過
不過個人經驗未婚嘅閪女人多啲

所以搵工一定要睇下自己上頭係邊個，未婚高學歷高職位嘅女人你可以唔駛點諗，就算佢offer幾靚都好

唔係係佢公司做
有次上去派信都無啦啦俾佢狂屌
乜撚野晒紙晒資源阻佢時間
不過我就理鳩佢
又唔係佢公司啲人
等佢吸完印即閃

我覺得唔關位唔位高權重事，

就算低級，
果啲變態老女人一樣會將自己絕無僅有同易過借火既所謂"工作"
講撚到好似全世界最重要，
冚世界冇左佢會唔得

善用起底功能

呢個啱嘅 個人認為比例上真係多d
我只係想指出結左婚嘅女人都可以好西
尤其係d仔女大到返緊工果d/結婚冇仔女
佢地大把時間抽秤所有嘢
所以擺好多時間落份工度 好大機會都係西嘅 除非多嘢做到冇時間抽秤其他人

久而久之成為虐待狂
據我所知
候生𡃁妹係第一個炮灰
其次係候生𡃁仔
永遠將堆豬頭骨推俾你，又屌你慢
然後向你展示佢個人獨特而唔合理嘅”辦事能力”所謂嘅效率，再藉此屌你無限輪迴bla bla⋯

成為老姑婆是有原因的

老虔婆閪癌二三成日恨嫁，呻冇男人 ，但好怕班細知道佢痛腳
到最後末期表示”阿姐我唔需要男人，自己養得起”
呢個時候早辭早著數，相信我唔需要講原因

最撚仆街係有d男上司成個女人咁
有你以上特質，講野細聲過女人
叫佢死撚左佢啦垃圾

叫佢切柒

我會

佢係咪乸型？

唔係，但勁撚陰濕死矮仔黎
可能由細到大d成長經歷唔愉快
要靠搵位恥笑人先有存在感，9估

自卑感其實好可怕

閪女人everywhere

見到靚仔講黃色笑話算唔算，互相講性嘅玩笑lor

大老細最鍾意請呢啲女人做高層
嫁咗比公司
醜人野比哂佢做
到爆鑊時你抄咗佢
大老細就最得民心

係 男女都係
男既我上面講左
女既就你上面講30幾歲未婚，終極自卑賣剩蔗，人生loser

離咗婚嗰啲最恐怖

wa屌女老色魔

但永遠做唔到最大粒嗰個
可能因為咁想要上頭睇起佢就變本加厲，虐待班細
而公司又俾佢放任
佢下面就日日食屎

好啲公司叫佢收下手

嘩！另一類型boss
雖然一樣難搞

做嘢當然要苦中作樂，不過當然唔好過火

呢啲八婆要有人㩒住佢

因為佢地得閒 好鐘意簡單複雜化

走唔甩嘅人祝你好運

男人都有啦
把口話自己好撚忙
轉個頭係度掛吹水

其實男人反而會俾自己放鬆一下，閪女人chur自己仲chur埋人兼搵人屌先安樂

你老味最仆街係control freak 上司
不分男女
任何年齡
婚姻狀況

仆街上司冇分男女

閪女人極致

30 歲d女分分鐘仲有人溝都仲ok
40 樓上賣唔去果d 老閪先得人驚
以前有個50歲同事嫁唔出 真係精神有d 問題

女人根本係雞係公廁唔埋咩age

咁說話又唔可以咁講

係呀，如果係有自信的肥婆再衰多兩錢重。

我上司就係一個四十幾歲未結婚 女人去到呢啲年紀就會嫌三嫌四 好容易睇人唔順眼 啲靚妹生靚少少就玩針對 又容易情緒化 女人做呀頭通常冇咩運行

我阿頭砣住個仔都玩撚到我地斷氣
聽佢d舊同事講未砣仔之前仲癲，下下玩到班同事最早9點先有得走（平時放5點）

你咁講只係唔了解女人特質。
唔可能一竹篙打一船人，但以女性特質來說，結唔成婚又居於高職位，心理不平衡係迫出黎。 即係而家child登o的毒撚， 成世連女人手都未掂過慢慢開始心理變態覺得全世界女人都係雞一樣。
但係呢個情況下男人其實比較上係著數少少， 雄性係生理上天生係性都愛可以分開，即係溝唔到女都仲可以叫雞發洩，唔可能話完全解決問題，但都叫做好過冇。 心理冇不平衡都仲未使迫到完全對別人相處上扭曲。 當然，唔知點解而家班child登毒撚真係連叫雞都冇乜能力就係到叫春真係幾可憐。
自己都試過接近中年仆街返去打份牛工，咁o岩上司就係呢類女人。 唔多講有幾心理變態，大多數人都知你唔會有一日好日子過。
無論你做乜，佢都會講得你嘔心，垃圾，癈柴！ 佢地會認為你落係佢手上已經係垃圾，有料到o既男人根本唔會比佢head住。 但上面個堆根本係癈話，打份工關你撚事咩！
ok其實談論佢地心理有幾扭曲會做出幾多變態野100萬字都數唔哂，即係哂鳩氣。
重點係咁唔好彩而你上司就係呢種女人要點搞？ 其實打份牛工黎講， 要100% 解決基本上係冇可能，因為付出o既代價點都唔會成正比！
毒撚門可以節省返少少， 癈話o的講， 如果你上司係個種樣靚身材正仲要有返咁上下內涵，早就做左幸福的女人。再唔係你o既敵人早就係一班已經迷失心智o既男性喪屍步兵，呢類咁完美o既幻想體唔需要心理變態就已經要風得風要雨得雨啦。唔需要講咩女神唔會呵屎，唔識玩心理戰o既人根本唔會坐得穩個位。
fine! 返黎現實，通常件咁惡頂o既野，即係你o既女上司，年過起碼40 但顏值一定唔過50分係正常，身材上就算比盡佢都係60分。即係咁如果身材同顏都65% 以上咁粗粗地大把人拿來j啦，你信唔信所有女人都一樣，由其上左年紀，把死人口就話好撚嘔心但知道有一個人j佢就話變態但暗喜，但有一班人j佢就係從內心發出的自信，如果j數佔公司男性70% 以上直情係光榮！！
總合所講，之所以變態，係因為佢知道自己外在條件唔夠人黎，想人愛但又冇人肯！付出咁多坐到呢個位，咩仆街招數都用盡但又唔想誠認自己隻手幾咁dirty, 仲幻想緊自己係好女人只係冇人識貨。
well , 呢個世界唔係冇真正leadership o既女係，但呢一類已經戰勝左自己o既母性同特質，即係做事很冷静也很冷血，辦事清晰而公平，絕對唔會係呢個topic中o既 女上司。 要break到呢種女人只有 故仔裡面o的男神先可以了。
好了又返黎個痛苦現實，基於以上， 一個老，樣衰，冇乜身材，明明衰格上位但又要幻想自己係成功人仕中o既好人。

作為女下屬，除左同流合污，真係好難扭轉生態環境，不境佢失勢你都唔會有好日子過，你唔埋堆咩第一個就整撚死你，但埋得堆就要埋沒良心。仲有，呢類女魔頭好怕比人出賣，所以只要有少少覺得你越權或搶風頭，你都會被佢玩得好慘。所以佢地唔信忠心，也得不到忠心，每日只會用強權高壓去换取安心。

作為佢o既男下屬，呢個就係慘中最慘。
因為除左公司其他部門愛莫能助，自己部門下除左女魔頭，敵人仲有佢身邊其他女員工。
孤假虎威就一定！ 但你點樣突破到班「女同事」 本身刷住鞋换取生存o既先天利益問題所在，作為一個有鳩o既動物你已經係呢個生態裡面先天會被「自己人」排外。
如果你o既計劃係先從班女同事入手，咁恭喜你應該好快死左都唔知咩事。 上面都講左， 呢類「女長人」 最怕係叛變之心，很怕係自己o既領地到出現其他小圈子，你敢同班女friend , 班女都唔敢同你friend , 作為一個有鳩o既異類， 本來加上魔人心理有鳩就已經夠哂dirty , 你老味係魔人腳下溝佢o的女你係咪挑戰佢o既核心價值？！

叨！！！咁撚大篇野咁多癈話， 講黎講去咪即係煲老藕用碌鳩鞭鳩佢咪得羅。。。

你都痴hi線 鬼唔知呀媽係女人， 你試下就咁掂下佢睇下第日上唔上頭條新聞o丫拿！

由上面我已經講左， 就算你搞得掂，代價都唔會成正比， 但以下只係一個方案，值唔值就真係見仁見智。
第一， 你要係咁o既狀態下成功，你就要係一個仆街而且係一個冷血無情但又演繹得十分冇殺傷力o既仆街！
要知道佢身邊班女唔可能係你o既隊友，唔好on9 地以為大家企係同一條利益線之上，唔好用男人世界去理解女人世界o既logic ! 越係靚越係吸引，而又生存係到只代表佢更加心狠手辣，信佢一成你碌鳩更定變泥濘。你要學懂第一件事係你眼前呢班女(神), 近水樓台先得「殺」！！ 要近「女長人」 身邊， 先得拆返佢幾隻(得力助手) .
要震懾呢班本來就當你臭四o既臭雞， 就係要佢地明白係天子腳下你唔係咁好拾，想共存唔該比返個位我企下。呢類同先前所講o既埋堆唔一樣， 先前講個堆其實只有你自己埋落去，人地冇心也冇意諗過同你一齊癲，到咁上下你就做炮灰送返比上司制下旗！
而家所講o既係利益權衡，而家唔係同你做friend , 而係我控制返你o既生存空間，邊個敢反抗我就殺邊個，擺明係恐嚇！！
咁一碌鳩又點樣初步埋到「長人之身」？ 作為一隻新鳩， 要掙取上司信任係冇可能，不過聰明o既人 係可以不利變有利。 睇你個位點擺架o者。 既然係新鳩毛，唔只「女長人」 ,連班八婆都唔會放你在眼内，反而會輕敵！
上面講左， 呢類魔頭最怕人被人背叛，心胸狹窄，你有意無意係佢面前單獨放針，針下針下就變小報告書記。 初時你唔被睇重佢根本唔會考慮你o既出發點，女人對女人o既信任真係紙咁薄，你既有奶肥婆西之決心唔差在做埋小白臉，邊個最靚， 最多人j o既先殺邊個， why? 要激起佢地女性之間o既天生掙鬥，其實内心最膚淺o既優越咪係男人o既 被j數羅。咁你話個個都咁豬扒喎，ok咁你選最臭格但最衝動個件開佢波先。
我話你聽，最仆街幾惡頂幾嘔心o既中女，有條小弱男生肯同佢做呀四， 肯攻佢内心真正想要o既體貼， 佢無論幾理智外表點反抗都好，其實内心都係追求的。 但要聰明在你要不動聲色唔好打草驚蛇先係正路。
其實好(唔) 難， 因為你要幻想對像係後生女神，你夠冷血就得，冷到連自己都冷埋咁解。
你敢一步步私下約佢， 好快就擊破佢防線，角色係隨時間而變，一開始只係一個求生o既弱男打下小報告。 好啦殺得一，兩隻八婆後你威嚇性已足夠同出面班臭雞談條件，記住你心態唔係求共存而係你求我存，唔係咩叫恐嚇！

去到呢一步， 班八婆基本入唔到你針，因為女人天生就係唔會信女人，佢地圍得起爐，只因冇一個信得過o既男人， 當然你煲老藕程度去到邊真係個個case都唔同，但老藕都係女人，無論感性同理性上，只要你演繹功力ok點都強大過佢身邊班八婆，呢個需要一定o既presentation同文化基楚。
重點係，你唔好當你上司係白痴， 佢坐得呢個位佢條數識計的，你o既價值只係填補佢内心o既喝求，但一般唔會愚蠢到以為你係佢mr right . 所以自己行個條界線要非常清晰，你要show到比佢睇你用佢o既權 只係立足而唔係越位，你震懾班八婆係幫佢坐穩個位而唔係拆散佢隊兵！！更重要o既係揾食行遠o的，千萬不要食返自己隊女兵，唔係會死得好慘，千古以來不變，無論最後比人玩返轉頭，或直接比老藕發現，都唔會有好下場！一但佢覺得你影響到佢在位之權，或同女部下搞上，你一樣會被放棄，那怕你碌鳩識轉灣，再者，問心大多男人都會咁諗，由其本身仲係有條女或有頭家救開飯o既，能不上床就最好吧。除非佢幾億身家冇人接手就考慮下o者。

上面巴打好正

劈炮唔撈好過

上咗位只係比d以前帶著面具既刻薄撚可以盡情撚人

都係巴打你岩

新潮文誕生

想對付班臭閪

呢句野係我一個上市公司主席朋友同我講

要做到女高層有返工冇反工
令女高層覺得公司冇咗自己唔得，咩都關佢事（有少少實權得來，但公司冇佢份）
高壓管治，令到下面既人怕佢
要炒人時要佢出手，等佢自覺權力大
但啲咩好野呢（獎金，旅行，請飲請食）就大老細自己同大家講，職員睇起上來呢
都係女高層衰姐，老細都係好人既心態
員工就留係公司忍忍佢唔走
到民怨四起時，集體唔撈時
大老細就出手炒女高層
大老細就盡得民心

神經質，臭脾氣